香港1月新番,一定會係呢6個角色跑出

官網
FB
TWITTER

你係咪分身來

btw我覺得就咁睇造形
隻豬概念幾好
平時人殺豬無事
依家豬殺返人就會係壞人

p.s.一直無睇,加油啦你d畫工

THX AR
冇諗到咁複雜呀

G持

hi

放過我哋啦好嗎

過返格離啦大佬

第四個悟飯嚟？

阿樂

不了

獲黃

你開左幾多個分身

零

三邊走

#2，#3都係分身